好耐無病

今次就病到溫溫登登
就黎分唔清發夢定現實
到底係好定壞

最好咁樣迷迷糊糊去死...死時都唔知咩事無痛苦就最好